{"Alfons burstr\u00f6m \u00e4r en man med grov autism, han \u00e4r helt j\u00e4vla efterbliven": "Alfons Burstr\u00f6m \u00e4r en man som har f\u00e5tt diagnosen sv\u00e5r autism. Han upplever betydande utmaningar med social interaktion och kommunikation. Dessutom kan han ocks\u00e5 ha begr\u00e4nsade och repetitiva beteenden. Som ett resultat av sitt tillst\u00e5nd beh\u00f6ver Alfons st\u00e4ndig v\u00e5rd och st\u00f6d.", "emil \u00e4r speciell, han har down syndrom": "Emil \u00e4r en fantastisk ung man som r\u00e5kar ha downs syndrom. Han \u00e4r sn\u00e4ll, omt\u00e4nksam och s\u00e4tter alltid ett leende p\u00e5 allas l\u00e4ppar.", "gran": "g-r-a-n", "emil \u00e4r speciell, han har down syndrom desgsgsdfhdzfiyupgsfa9uypfsa y0i\u00e59ufsahi0\u00e5uyfsagu0i\u00e5fsajui\u00e5pfsau0ifsaijupfsuiposfipju\u00a8sfauip\u00a8sfaiphjusfauipsfiu0sfau90+fsa9u+fsau9i0+": "Emil \u00e4r speciell eftersom han har downs syndrom. Han \u00e4r en fantastisk person och har m\u00e5nga v\u00e4nner.", "uppsala": "Uppsala \u00e4r en vacker stad i Sverige. Det \u00e4r hem till Uppsala universitet, ett av de \u00e4ldsta och mest prestigefyllda universiteten i Skandinavien. Staden \u00e4r ocks\u00e5 k\u00e4nd f\u00f6r sitt pittoreska medeltida centrum, som \u00e4r fullt av smala kullerstensgator och historiska byggnader.", "a": "a \u00e4r f\u00f6r \u00e4pple\n\nA \u00e4r ocks\u00e5 f\u00f6r alfabetet", "b": "B \u00e4r f\u00f6r boll, det runda f\u00f6rem\u00e5let som du spelar med.", "c": "Se \"C\"", "Valter Nestor h\u00e4r och d\u00e4r \u00e4r det inte \u00e4r s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt och att det \u00e4r": "Valter Nestor \u00e4r \u00f6verallt och det \u00e4r inte s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt. Det r\u00e4cker bara f\u00f6r att klara sig.", "ghk": "ghk kan skrivas p\u00e5 m\u00e5nga s\u00e4tt, av vilka n\u00e5gra inkluderar:\n\n-GKH\n-GhK\n-gHk", "farsta zutt yao": "zutt yao f\u00f6rst", "tre tele2": "Det finns tre Tele2."}